麥當勞唔比飲筒根本逼你加$5轉特飲

中汽水冇飲筒
涷咖啡奶茶冇飲筒
大咖啡奶茶有飲筒
海鹽菠蘿冰有飲筒

睇準毒撚懶得叫職員比飲筒
寧願比多5蚊算鳩數

Sorry更正你小小野 毒撚唔係懶 係唔敢

仲食m記
利申兩年冇食過香港M記

連登仔口講要反M記
身體卻很誠實